создать проект users list:
- user Grid с возможностью выбора и удаления пользователей с помощью чекбоксов
- user CRUD
- fake Local Storage database with users and users addresses
- использовать ngrx redux store
- адресс пользователя должен мапится к пользователю через redux селектор 